買嘢一律買林泳淘洗頭水 同埋 鄧麗欣沐浴露

咁Q多TVB廣告商，點分呀？
唔識分就剩係買林泳淘洗頭水(Essential)同鄧麗欣沐浴露(Dove)

然後，蔡思貝洗頭水(Head and Shoulders)係需要抵制同派嬲的

1️⃣ P&G Head & Shoulders

2️⃣ P&G Pantene 潘婷

3️⃣ P&G Rejoice 飄柔

4️⃣ P&G VS沙宣

土

有TVB廣告嘅洗頭水牌子喺晒度，唔好再買啦

Q

月

You again

金

講個秘密你知
我用緊dove呀！！！

p

stephy

我嚟呢度出氣

Dove

我又講
我都係呀！！！

push

D

pg家長指引，我細路仔所以唔用得

O

原來Dove用得

你抄我

係咪廣告黎

topic

咁你用咩？

有用開Dove

果四隻都冇用開sosad

頭香霸主地位不保

推

你用咗Dove未？

我記得以前連登有個post
有位絲打用h&s 用到鬼剃頭

唔知有無記錯

我抄Stephy

抄我女神

樓主
要買嘅brand你就quote圖搞到縮細
要抵制嘅蔡思貝就原size
你玩鳩我地？

未準備去買 啲沖涼液用晒

下次改善

咁岩用緊Essential 係幾好

唔好去惠康買喎

我都係呀咁啱嘅

咁叻

下次全部都原size囉

ok

Dove jeng

原黎一路都用鳩緊wingto同屎塔肥

推推

戈

竹

Push

學以前嘅周庭

Stephybb

熱一，多謝大家

Essential幾香

essential 真心好用

You speak like a politician

買！

或者全部都quote
果啲都係證據，prove佢係藍/黃姐，唔係重點
重點係你啲總結邊啲買邊啲抵制嘅圖

嘩Kao轉死性呀

唔准你笑人

Essential咪有係花王
你班柒頭咁撚茅盾嘅

講還講唔好放蔡思貝張相得唔得好樣衰

用開咩味

會

好多謝你嘅意見

#1啦

一直用開Essential同Dove

耀

一

唔是

難

你是

頭同膊頭

編

易腥掃

MeanVery Mean

豆腐

未來美個link死左嘅?

溝嚟用？

冇呢個字

p牌推唔到

我會等佢出嚟打9我

以為你會講唔用

唔

係喎，我都入唔到

乙

我咪話學以前周庭囉

咁幫手抵制啦

我要見證嗰個moment

戈竹一難 喎

話說熊仔頭出咗新片

係咪所有Dove產品都係

冇睇開佢喎

一定
仲靜雞雞幫屋企人換埋

孝順仔

我代女神打9佢先

睇

做得好

我淨係用洗頭水同護髮素

你係咪老人家

我會打9你

我只會俾庭庭打爆

佢啲護髮素用完幾滑下

超級乖仔

打Mean key絲

唔鍾意四圍碌youtube所以個人冇話題好悶燒埋棚牙溝唔到女

將條鎖匙折斷

黃utuber jeng

Dove 好似MIC？

見過有部份唔係

用你嘅charm吸引佢哋

以前好唔鍾意100毛
但之後佢地出啲片又幾好睇

樓上#86有人話Essential都係花王 點揀

咁啱想轉洗頭水

提一提

脫髮女有感

咁都記得標題

點解essential係花王但用得？因為無tvb廣告、淨係落viu，又搵林泳淘賣廣告

Liese染髮劑都係同樣道理

From TVB團隊tg

冇

以前用過50惠
見啲人成日講防脫髮幾好
但我用完都唔覺有甩少咗仲要貴

咁essential藍色定橙色好多啲啊，咁啱洗頭水就用晒，聽日即買

好慘feel到佢好唔開心

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

打錯，想問邊隻好用啲

唔該哂

我都係

正

P

熊

香港人會係一月八日至十一日要靜靜雞

幫推

stephy嗰張睇咗好耐先睇到dove

女神Stephy

星期日八點半一齊去派嬲

到時見

學學

啊大佬，咪咁啦，根本睇到蔡思貝達哥個樣都唔想買啦

林泳淘同佢，盲嘅都識揀啦

head and shoulders檸檬嗰隻用到我同阿媽都甩好多頭髮

能能好耐冇見

好凍呀

想抵制樓豬了

thanks, 樓主

開暖爐

脫髮女有感

唔係呢隻掛

沖完涼好舒服
咁凍都係啱浸個靚浴

Bar巴

其實就算柒，你語氣使唔使咁？

不嬲用開Essential 藍色樽 洗完好爽 一啲都唔油

有無著夠衫好凍

冇暖爐
得廚房個煤氣爐

好在有用開dove

Wingto

咁識嘆嘅你

冷靜啲
咁著多啲衫唯有

蔡思貝真係好撚樣衰

依家沖緊涼所以一件都冇著

燒炭

咁chill沖住涼用電話
你因住凍親

如果唔係就太凍

哭𠹌左

亂講嘢

浴室有暖氣

唔好跌部電話落水

用緊Dove

開心

啱啱差啲跌咗

咁嘆呀嗱

pish

著咗三件

dove 係好用喎

誤打誤撞買啱咗以後會注意

鄧麗欣用咩沐浴露?

之前唔係話dove藍咩？

dove

wow push ar this is important ar

lm

點解

印象中睇過乜個post講
所以無用dove
但我唔肯定

28蚊大大支沖涼乾淨又滋潤

真 幾平下

Essential

屌我本身就用呢兩隻

用緊essential同dove

要抵制個堆根本唔好用，本身都唔會用

推 易記

OK!

因為平 一直用左幾年又平又黃

幫手推

我用head & shoulder先冇頭皮屑
聲稱專業級tresemme嗰啲對我嚟講冇效
個蕃薯頭太揀洗頭水用

去donki買開馬油
好好用

要推介下其他牌子

藥房果d dove好多都係大陸做，係唔係要去759或者aeon搵日版dove?

收到買h&s

沐浴露我一直都用緊dove
不過係藍色原味

Btw男人用呢隻味大家會唔會覺得好乸？

派嬲

做任派嬲

但係made in China

咁啱屋企二隻都用緊

家瑜 沐浴露

clear C朗得唔得？？

biore有冇落tbb廣告？

唔會，大把中佬都有用

我未到中佬，26歲姐

不過dove全部都大陸做

用開essential

洗頭水同沐浴露都用Dove得唔得

用日本版

貝貝點整都係覺得佢冇味

想要鄧麗欣香味

娶老婆只娶林泳淘

But勇武bar
DOVE沐浴露幾乎都係MIC架
(利申:係台北年半買過3支嚟用，3支都係MIC)
DOVE係洗頭水先係NMIC

Dove 寶真係好用

stephy 個屎忽扁到同大脾一直線

Essential好好用

Dove堅正的

Support

即係聯合利華個PR 公司有awareness。抵讚

Essential 真心幾好用